ps4有乜賽車game好玩？

如題！

project car
crew
need for speed
drive club
但以上嘅game都出左好耐
近期d就
assetto corsa
F1 2016

assetto corsa, 唔提意買
ps4 corsa 同PC 完全兩回事

我以前ps1個陣有隻game係揸部車兵捉賊咁。。不過係係城市入面自由揸咁。好好玩，，揸揸下車見有賊就去捉。。

遲啲出嘅gt sport，唔知好唔好玩